# Ecocity Premia Buôn Ma Thuột
Khu đô thị [EcoCity Premia Buôn Ma Thuột](http://ecocity-premia.com/) Tọa lạc tại Tân An, thuộc thành phố Buôn Ma Thuột, Đắc Lắk , Tây Nguyên. Khu tổ hợp công viên sinh thái, biệt thự, liền kề, Shophouse thương mại đẳng cấp đầu tiên bậc nhất khu vực. Với quy mô rộng lớn, phức hợp nhiều loại hình hiện đại, một thành phố mới hứa hẹn sẽ đem đến không khí mới thay đổi diện mạo và kinh tế nơi đây.
 EcoCity Buôn Ma Thuột là dự án mang thương hiệu [EcoCity Buôn Ma Thuột](http://ecocity-premia.com/)  thuộc dòng sản phẩm " Khu đô thị xanh kiểu mẫu " của Capital House đang được triển khai và mở rộng quy mô, đây cũng là hướng đi mới của tập đoàn đã đạt được nhiều chứng chỉ xanh ở tất cả các dự án đã triển khai và được xã hội đón nhận và đánh giá rất tốt.

- Với thương hiệu EcoCity dự án EcoCity Premia Buôn Ma Thuột được triển khai tại thành phố tỉnh Đắk lắk, Tây Nguyên nhằm đem đến nơi đây một khu đô thị xanh với nhiều tiện ích đáng sống nhất khu vực, mang lại cho cư dân những trải nhiệm sống tuyệt vời chưa từng, với đầy đủ các loại hình thương mại dịch vụ hiện đại đạt tiêu chuẩn xanh quốc tế.

⚜️ Tên thương mại dự án:[ EcoCity Premia](http://ecocity-premia.com/) .
⚜️ Vị trí dự án: KM7, phường Tân An, thành phố Buôn Ma Thuột, tỉnh Đắk Lắk, Tây Nguyên.
⚜️ Quy mô dự án : gần 50ha.
⚜️ Loại hình phát triển: Biệt thự, Liền kề, Shophouse thương mại, Hồ lớn trung tâm, trung tâm thương mại, khu vui chơi thể dục thể thao, nhà ở xã hội.
Với rất nhiều các tiện tích được tích hợp tại khu đô thị  EcoCity Buôn Ma Thuột  , các tiện ích được thiết kế hiện đại mang ẩm hưởng của thiên nhiên xanh cùng các dịch vụ đạt tiêu chuẩn quốc tế hướng đến cư dân. Nhằm đem đóng góp cho khu vực một khu đô thị xanh hoàn hảo.

Những khu vui chơi hiện đại phóng khoáng giúp cư dân giải tỏa căng thẳng sau mỗi giờ làm việc, khu shophouse nhà phố thương mại nơi nhộn nhịp mua sắm kinh doanh với các nhãn hiệu thời trang lớn, gym spa đẳng cấp, trường học liên cấp và nhà trẻ cũng đặc biệt được trú trọng nơi ươm mầm những tài năng lớn của đất nước. Khu biệt thự đầy phong cách và đẳng cấp với đầy đủ tiện ích đảm bảo không gian thoáng đạt, đem đến cảm giác thoải mái mỗi khi về nhà.... và hàng loạt cách tiện ích đẳng cấp khác đang đón chờ cư dân trải nghiêm.
 Bản quyền thuộc về website: [http://ecocity-premia.com/](http://ecocity-premia.com/)